喂喂喂 你地黑警就有暴力傾向呀屌

屌你老母on99
你地班死黑警 連槍都開撚埋

你地夠有催淚彈啦 暴力警 精神病警

屌你老母

正想講，佢嗰點個「人士」係指班狗嘅話
成段故事係合情合理

你啲催淚彈 我皮膚都燒傷呀

我眼都就盲呀 死condom

屌 驗下你地啲催淚彈咩成份先出嚟9up啦on9

嘩仲想講你地用武力少過前線
估撚到你班狗係咁撚樣

Up個化學名出嚟好似好撚威咁

快啲反醒呀死柒婆 嬲撚到我仆街

嬲撚到震

睇到暴力程度？
Thanks

今日發夢喺煲底 喊撚到仆街 香港人太正

我包容唔到你呀 屌

選撚到你 我仲痛心呀屌你死柒婆

你咪撚眼濕濕咁啦 唔該

人地自殺 你唔回應？

朝早有義士俾黑警打到手骨移位呀屌你！！

你唔回應下 前日藍絲行為？

唔撚係呀？

自殺又暴力呀？你未回應3個人自殺呀屌你老母

我都係 屌

成班狗嚟

佢地用就適合

前線用就有暴力傾向
前線用就犯法

警權過撚大

一聽到「小心有暴力傾向既人士」就想開POST

但係

屌佢老母

死黑警

明白 ！

一齊屌黑警

仆街啦屌你老母

屌佢先岩 唔好意思 太嬲

凌晨四點聽四人幫9up

課金畀連仔啦

其實係眼瞓咋
做場show比啊爺睇完
射曬啲波落示威者 警隊 害群之馬
有暴力傾向嘅人身上之後
就搞掂收工喇

林鄭想分化我地唔好比佢得拯

講緊班狗就成件事合理哂
最撚暴力咪你地囉
汪汪汪

今晚放狗啲狗即刻狗衝追住人 真係有病

真係唔撚知邊個有暴力傾向
成班狗好似未撚打過人咁
係人行過走緊都鳩打人

死黑警屌你老母
蘆葦蔥句句都係回力鏢

聽到句真心嬲左 咁都叫有暴力傾向？？
望下自己做緊啲咩

睇完心情好複雜

警犬打人就天經地義 撐警班人打人就放走 義士爆玻璃掉石灰粉就暴力傾向

贊成拉晒撐警𠴱班暴徒死廢老

聽到呢句即刻火都黎

個個都燥警黎 同d藍狗一L樣
我地又無喪屍式打人又想砌人生豬肉

打完喊露

details please

佢背咗好耐架啦 成段最深就係啲化學名

呢四個字，真心不知所謂
佢講完自己唔笑嗰吓好嘢

講撚左100次啲粉末、液體
講到我以為有幾傷啦
原來係呼吸困難、眼睛痕癢、皮膚痕癢....
13個送院

佢好似真係講「人士」好大機會唔係講緊示威者

班藍絲打爆人個鼻添呀
仲打記者
用泥潑人添呀

你你你你你...哋有暴...暴暴暴力傾向

浪費我時間 屌佢老母

佢地選擇性失盲 死黑警

佢咪撚出嚟講野啦
On99 講咗仲慘過無講
佢全家就有暴力傾向

支持

佢地就合理 我地就暴力 暴你老母

香港警察 知法犯法

我以為佢回覆緊30號個撐警集會，廢老廢中都犯哂條係法例

精神病狗 平時有咩屋企家事 感情破裂 打柒你班民眾先

死柒婆 咁都想玩分化
屌你個閪

死黑警 死全家

最後今日啦 ！！！

材料：上到網既電話 x1

你都可以輕鬆改變自己住既地方

Thanks

唔講黑警啦 前日藍絲呢？

完全係講緊自己

正常 以前細個學校教 警察保護市民

依加其實已經推翻哂

打到市民傷哂 ok fine 原來佢地係合情合理合法